[gay post 80] 😈報應黎啦 哈哈哈哈

Viu tv套詭探又ok wor

Lm

依加啲人

lm

你個口唔夠大條j再大到你咀邊咪又係lur番出來

但11cm不如切撚左佢把啦

咪就係

＠cat cat
俾我問吓問吓又真係搵到份job
但要日文N2

0仔wfc

對唔住囉。。。
我想咖咩

切左佢啦

今日真係好多謝花花幫我地介紹左一份工作
我地下星期同樣時間再見啦

做標本都嫌冇用

hi

hello

花生都嫌垃圾

小心啲呀你
呢度多怪叔叔

波波就係其中一個

岩牙ching

讀緊書?

我唔係囉

係呀 yr2

都好過冇人吼

其實咩係吼

h歐
連住讀 冇聽過？

＂Hou＂字點寫？

冇人吼個個係我

咩科

嗰啲怪人出晒嚟

sorry囉

一落車畀個185南亞仔望住，嚇親

沒囝咁你又係返邊呀

同埋我環投訴你係LOL成日無視我

呢度人少少
加密囉

你又唔叫我

好開心呀

你係？

新人?

你成日都唔On

係

Hellllo

學生哥？

tg叫我On lor
tonight?

巴打你呢？讀緊書？

我同貓貓花生沒囝玩仲多過同你玩

窮學生

Yup 下年yr3

Me2

咁咪同我一樣
讀咩？

辣殺bba

omfg

hi 貓貓

咁又唔好咁講話辣殺

做咩

嘩好耐冇見

點解冇人聊我

係千年一遇嘅新人啊
me is 貓貓bb

我咁快就變咗舊人

bb

就放工

施主
您一個回首眨眼
就歷過千年了

pa pa

就黎吸天拿水吸到變弱智

乖

淫貓

香港冇乜幾可會著得好睇 (可能得張敬軒周柏豪林峰嗰啲)
雖然我都好想著全套出街 連埋馬甲背心

您的樣子如何。。。

推得咁快嘅
呢排掛住做功課都跟唔切

貓貓做咩omfg

著西裝唔可以太瘦，馬甲最好大隻著

乜料

最緊要撐得起件嘢

係嚇死

冇

唉，我超瘦
Can 898

哇＿

西裝大隻哥哥

都係要去inaug先有機會睇下其他西裝仔仔

我有時開住之後行開

有古怪

我都想去訂造返套
不過又冇乜必要咁，又貴

香港啲嘢真係好撚難食
仲要係日本價格 狗糧質素

slim fit西裝正啲

有肉地著西裝好正

淘寶係平好多但係又信唔過

食咗咩

日本係可以好低價又好食
Eg 100 Yen 杯麵，200 Yen 朱古力 etc

日本最平既都好食過香港好貴既
但係係香港有時想食日本野就逼著貴

大快活午餐
40幾蚊，啲飯又乾又硬
不過已經比茶記好

因為(佢哋聲稱)運過嚟要包埋稅

香港加一同日本消費稅咪一樣

有啲人恤衫買細少少 然後包住自己 膊頭夠橫有啲肉都幾正

太橫太大隻好奇怪
波波唔好呀

我唔會操到太大嘅

波波身材應該幾正

波波好大隻架

因為前嗰排忙到仆街
之後個VPN又壞咗琴日先整返好

我對天拿水敏感

做左半日化工廠女工

未係好大隻

松屋 380 yen 好食好多

寶寶唔想做社畜

岩啊

社畜不知幾好

好掛住

點解吉記齋飯唔可以咁平

香港雙倍價錢

今日先食完

香港吉野家啲牛肉有豬肉味

做廢青多好

好想去多次Disneysea

呻吟劉明

松屋真係好抵屌 味噌汁付

好想同你再去多次搵初戀嘅感覺

不過覺得Sukiya 好食少少

好想要個高大男朋友

我都係
好dryyyy ah

樂囝好高呀

好dry ahhhhhhh

邊有咁多又高又大

上水

你都搵高大男朋友
好難供應比你

呢到好多現充
又高大靚仔又有家底

@花花

@mintpig

您都係
現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充現充

@侵侵
@沒有人
@mint pig

呢d真係

成日開鬥慘大會 明明就個個都係現充

我覺得すき家間鋪有陣怪味

？？？？？？？？？？？
黑人問號.jpg
女黑人伸手.jpg

sukiya好食喎

頭目出現了

你都係

真毒留名

吓

河粉bb

我先係真毒 連mb fd都冇

您地。。。

我先係真毒
係學校比人杯

一定冇我份

您高

我都係啦

唔使去到我咁高喎
但有180都唔錯

你靚仔玩哂啦

183

我都冇mb fd
快啲pm我

唔靚仔又冇家底

一定要高過我

。。。。。。

咪臭係

我第一

我先係囉好無

玩哂啦

日日係屋企喊

紙紙

紙紙 女神就返黎

我又矮又肥又樣衰
要投胎轉世啦

本人正式宣布拒絕任何會面直至2017/09/04

你要唔要食返粒呀

8

我似成碌竹都唔好囉

瘦底練出SLIM FIT正

我最毒

始終都要睇返個樣嘅

你幾高？

返左啦已經 同佢食宵夜

大隻 一個打十個啦
我呢d一拳一個嘅一早就收左皮

點解你會知佢11cm

仔仔返到九月又飛？

就係太細佢lur咗

咁正

我個頭。。。

其實我算slim fit

問咪知lor

始終都係要熄燈既

我唔熄

毛已剃？

又唔係同你
同個會熄既咪得

我都有出街既勇氣 雖然因爲要返工

內向
冇校園生活
冇入圈
無家可歸

真毒

嘩 d mb愈黎愈大膽

點解我知道嘅係173

見到啲咩

差評你

點解我哋三個咁內向

我都好內向

會識唔到人

老野表示見到人地係大街十指緊扣都覺得好大膽

圍爐算

要發掘下你

我哋返去吧啦

我都勁內向

出面個世界好冷

攬

就凍死

有得發掘嫁咩

冇人理我

做咩一個二個咁負

hug

有掛

鬥慘是傳統
咪鬼理佢地

理我

冇人理你呀

下

160群益會會長

怨婦係咁

我都覺 水性楊花

官人唔係咁咖 您聽我解釋先啦

又上水

我160
我的光榮

鬥慘
但好似好多都俾人食咗

就係比人食左都係到怨
女人既野你唔明架啦
明既你就會同佢地企埋同一陣線

你都成日飲尿啦

邊有

咩係飲尿

食咩先

願聞其詳

drink piss? 我其實都唔係好明

習慣就好了

我講緊我bf

內向

食咩都好啦

我總是一個人在練習一個人

yoga

回憶是r痕

也沒有人見證

我眼睛是雪亮的

有冇人陪我傾計
lonely

hi想傾咩

大家其實點識人

落bar好似易識d

叔叔不行了 ZZZZZ

但我又唔敢落

講唔埋

低汁主動識唔到人
所以唯有等人識

同時間了？

c字頭？

你兩個唔好咁sweet ok?
要閃盲了

呢到d人真係呢

yes

飲品&食物

c字頭即係咩

點解我唔get 未聽過

慘遭禁錮

攬住

baby

明明依家仲日日落

現充

佢地蝦我

正式動議反對現充！

有我保護

繼續吹...

聽都未聽過

即係ikea18X 你173？

Gym完

係咪漏左d字

咁你同hal差唔多高

同波波 唔會有第二個

錄音

傻豬豬

Hihi

halo

識下？

我又要識

做咩事呀

我又要

新人留名

halo~

無呀 好累

你好呀

做完？

swish swish bish

今晚無呀
忙左一日

果然係聽開外國歌

你啲鼻鼾聲呀

扮工好攰？

好大聲呀

你miss咗小妹

凱蒂·佩芮

姐姐對唔住

小小啦
岩岩放左工仲要返鋪頭計數出email

好柒啲譯名真係

最討厭睇email

日日睇 日日send

嬲你

有鋪頭

公司memo唔睇好蝕

出黎做野都無得唔睇架啦

幫下手既姐 唔算係我

唔開心

Hi

都係嘅

有冇人想同我玩

點玩法

咁乖

做咩事唔開心呀..

咁有錢分既 小小小股東 要有收獲係要付出 不過真係好累

你好

股東

貓貓's here

Pig pig真係筍盤

真係勁大

講係咁講姐 好濕碎架咋

邊到勁大

但都係股東

無樣無身材無仔無錢咩都無

波波

可能要問花花先知

我都咩都無

可唔可以撚你

我都係比親戚carry姐
自己既話日後真係想開間補習社/甜品鋪既

姐姐我地飛走啦

甜品鋪
補習社

等我帶你飛啦
有無人join

我好鐘意食甜品 見人食得開心我又開心 自己又鐘意諗下啲新配搭
補習社我老本行嘛 補左好多年有啲客源 信心大啲

甜品真係

下次糖水都係你嘅
多謝

諗起都想食

你係邊個

你要請飲酒個個

成班牙籤仔

做咩要改名

i love西式

知你300cm啦

玩數手指

又改乜名呀 港女

你係 勁啦

I love狗仔式

高45度傳教士式ok?

點呀

狗仔式望唔到樣好冇癮

傳教士都good

個種精服感不知幾正

你哋講嘅 通通未試過

打住飛機先囉 打飛機都好多玩法既

被征服

禾刀未

追開post？

自己一個打咗好多年

真係冇fun？

咩喎
打緊機呀

極極極少
有冇人同我fun呀

你係咪想拎佢第一次

頂唔順 訓教
晚安

咩呀

good night

jo meh

無ya

係唔係想fun

係呀

佢是我的

你地咁公然搵fun

Hv place?

你得咩

我講下架咋 勿認真

我無

得既時候代表我分左手

其實搵fun係點
真心未試過

@各位經驗之人

我依家開始排住隊先

當然希望冇咁ge一日啦

已經預咗呢度全部有

唉

我就冇

要開返個單身名單

1. 空氣

2.花花
3.花生

4. 樂仔

5. 河粉

想認識你們

3q 花花

推一下先

兩下

三下

四下

五下！

六下

落啦
唔通食左你咩

咁HARDSELL自己既

你問下啊邊個咪知囉

千萬
不要
在早餐時間
飲[size=4]奶/size=4]茶！！

sell咗邊度

會點

不要過問！
只準聽 不準問

胃痛

諗諗下樂仔個名都係做新聞

好眼訓

好精神

隔離個男人係咁挨過黎訓想點

嗲你

唔岩口味 勁大份

您唔大咩

條友啊叔黎 仲要發左福個隻

你段野有句僭台詞係 可以係呢到識下人 例如我

他朝君體…

呢句真
“例如我”係多餘的
真毒毒

阿叔 請自重

我可唔可以叫你樂樂呀

相連？

我會keep

Ok

又唔岩呀？

唔係你答呀
如果人哋唔準我咁叫佢 咁到時點算呀

咁唔答囉

蘋果
好man

高登太婊 tt太fun

你當人熊貓啊

乖乖

？
我係水蜜桃喎
你咩事

得唔得先

你咁惡做乜

關你事？

收吓把口啦

條友做乜自言自語

你覺唔覺得你會嚇走人

唔準你學花花咁叫我
學壞晒

咁你即係唔係人啦

你miss我

肥肥

我係豬

呢個我接受
去跑GYM先

跑多兩圈呀 ok?

加油

I love my dog

岩岩有個日本客打黎 啲英文聽死人

同佢講日文

你明我感受未

熱爹 易菇 奸巴爹
我淨係識呢三個

同佢講 奸巴爹 奸巴爹 熱爹 啊.. 易菇
咁樣？

不過佢地好有禮貌係真
佢好慢好清楚咁講 good morning

why not
都係做生意嘅一種

岩岩懷疑有人係次所打飛機

相

咁又點喎，都打完

享受單身

想打埋一份

有咩跡象

未變態到影人

有個影好規律咁上下郁 呻吟聲

聽到有喘氣聲掛

我以為你見到精

然後你期望我影堆精比你睇？

把聲一定係你發出黎

萬歲
繼續研究魔法

搵你既fun

正常喺公眾地方打嘅話點會呻吟
擺明想畀pig pig你知啦

花花成日扮可憐

咁打打下忍唔住嗌一兩聲好正常姐

儲比佢食

收檔啦你冇得研究好耐喇！

岩岩行開左呀 上左人地office去洗手間時見到

同空氣一齊食

呢到得花生有資格！

原來你都係食精寶寶

我唔會係出面打j lor

想問好耐 其實男人老狗嗌寶寶好咩

只想同你fun ok?

出面打有刺激感

唔岩咩

事實黎

係有嘅

我咁乖
唔會咁做
ok?

男人老狗就唔好
不過唔係既話就ok

其實我都好少見女人會咁叫自己

咁可憐不如就送花生比你

波波：我要刺激感

你試過係邊打

對唔住 我係咪講錯野
純粹問下

冇呀 我打可以完全唔叫

期望你奶住影

你仔仔會唔會
同埋冇話"男人老狗"就唔做後啲乜嘅

又係喎

無咁爽嘛

你走啦。。。

野外！

咁你期望下

你哋

商場廁所啫

唔會 除左我嗌佢

拍拖唔同啦 自稱寶寶有啲怪姐

55

可憐我 唔好送我俾佢ok?

學校無咩

我都試過係出面打

終於可以脫苦海

你有？

風化。。。

Ok I'm so sorry

正常呀

有

試過

終於呀～

好出奇咩

好平常啫
試過新幹線

男神波波
仲話低汁

幫你破處啊

做乜唔嗌唔好 摸蝕晒

花花花生

試過巴士

我最鍾意互摸

你唔打 之後唔再講 無人會問
但係你咁講擺明想比我地問

勁識扮

你都試下

唔要呀

呢d成日都有架啦
利申係摸人個個

巴士真心激

幾大

係 又有人上車 隔離巴士又會見到

無興趣。。。

係 佢唔收手

身體很誠實

仲要唔係自己一個

詳情

早排先摸完

識玩

我互摸已經係極限

hal快d講波波大唔大

做乜鳩

下次喺丁丁摸到你射

波hal你地

你知唔知你自己講緊咩

妹妹
沒沒同豬豬蝦9me

你哋死啦

原來..

太多人好難做其他
最多kiss埋

不安
風化花

我講咗啲咩

又關我事

yes
不安+1

受死啦你

唉而加啲90後

我怕怕

冇人會信一個日日落bar既人！！

你拋棄花生

我邊有？

你同花生一齊現充 所以都要審判

你唔比精佢食

戶外刺激

唉 屌

花花中出即飛花生

最好係啦
好耐冇飲過酒

天仁

扮啦
唔洗講咁多

明明係佢唔要我

你走啦。。。
我唔想搞大佢
走啦。。。

唔夠pig pig啦

？

我成日比人啲熟啲既fd話我人面獸心
斯斯文文但勁變態

花生 我依家畫個陣保護你
Haluhalu ihegalu!

一齊浸豬籠

落力為你好 得不到分數…

love you
我哋c交好無呀

我比人話獸面獸心

沒有人會私交你的

骨子裡

無好報

可否認識you?

88

花生想獸交

獸交先正 你地識條鐵咩

你係咪獸人呀

好似有人視姦小妹

係咪載住個花頭罩果個呀

個po咩事

全部都食錯藥日光日白都咁亂

係半獸人呀

你見到我咪知

訓低屎忽gut高

咁你上tt開post lor

agger
花生係原罪
等我懲 佢

你植物人

一講淫嘢…
最衰都係mean pig喺廁所昅人！

係囉 又無圖

即刻蒲哂頭
救命
睇黎我下次都要露膊救po

原來關我事

唔洗下次 呢加

yes.....
is u

屌
你又提
好撚不安呀

Hello is me
我本身無昅 係見做乜個影郁郁下

唔巧

咪係囉

多事

講多無謂

唔好得個講

你地好變態
小妹都係覺得此地不宜久留

Tumblr 有唔少巴士打丁片
唔通係你

好幾個size都唔錯

都有唔少商場片

走數貓

好行唔送

入得嚟仲想走？

唔知呢 應該無

唔通係你

下次下次 下次大概可以

我唔會upload 畀人睇

比我睇
我唔是人

日復日

我唔想冇咗halhal

您地齊咪得

好眼瞓。。。
條腰好攰。。。

屌搭扶手電梯有個學生妹一野拉佢直佢條headphone線block曬成條路 好撚想推佢落街

即係有

踩落去啦

做個有品既人
睇完都唔些牙

推9落街啦咁多野講

-10分

wfc
我本身都負分

真係冇呀

我鎖定你了

我
的
字
典
裏
沒
有

冇呀

no!!!!!!!!!!!!!!!!

有條友一直負皮小妹
邊個

係咪你啲仇人

其實係邊個

淨係識bully我
玩哂佢啦

去食屎啦

做狗奴啦

一定係啲婊0

哼

狗奴正

點解我有兩個like

好掛住中學果陣

花生好慘

毒撚打算出MK 有咩野要注意

自己dislike自己仲咁多野講

唔好去朗豪坊

嗰個唔知乜水呀 你淨係識蝦我
你唔好比我搵到你

btw 各位 我係咪好霸氣呢 我覺得條友會開始淆我

個面真係好恐怖
我已經唔敢去個面廁所

the one 7樓。。。

扮
做field study呀？

其實想問喺旺角急屎可以去咩廁所

朗豪 雅蘭 新世紀

沒有停止過研究人類行為

柯屎都拍？ 拍咪拍囉唔驚

？？？

未驚過

live ok?

朗豪唔得咩
都幾乾淨丫

Mint pig高汁

求直播

公廁

成條街可能好多移動公廁

你呀？

定係你呀

係太柒毒無人想影

又扮啦

屌

我都想係扮

笑什麼

做咩咁大反應呀

有冇銀行入g票教學

放入支票機
or 排隊

去銀行 搵入支票機 跟指示 完

行過去

下
機入定票箱定counter

插手入袋

3q沒豬

試過自己一個去砵蘭街公廁 好驚俾人姦

大嗌
望
入啦g票雞

又話dry

傻豬

嘩。。。 嗰個好嘔心

真係去屙尿
堅係dry ahhh

試下強姦play lor

巴打一定超靚仔

u think too much

我知大南街個個好多人釣魚

帶毒撚出城

淫0們 上呀

牛屎仔

花生 上！！！

貓兒 go!

貓中意食魚

花生 shoot 爆開！！！！

thx

花生行動開始！

d魚南亞黎。。。。
臭嘅

3 2 1 go shoot !!!

你個牛屎仔唔好掂到我呀

係咪行去西九個邊個幾條街？唔記得

我要痴實你

好呀

@侵

有人負評你

你同花姐爭食

think too much

你囉

行前幾條

屈我

仲有南昌街個幾個公園

花姐存在於每個人心裡。。

花姐
邊個呀
你聽過未呀
未喎
無人識你呀
人起朵你起朵

扮啦

而我不知

咁快上左神台

笑死
你平時係咪都係咁對人
好搞笑

對唔住呀 花家姐
唔好喊啦
俾pig pig豬你玩啦

ys
幽默王子2017

嘩 真係唔簡單啊

花生好cute

Not humorous lor
係funny

細個覺得花家姐好慘

你先cute

me.funny 2017

同佢出去都係咁

我愛花生

正常香港人會避開

me

係咪見到另一個自己
陣陣笑聲飄送樹林

我平時勁man ok?

你之後最好都唔好錯字㖭呀
狙擊你呀

港豬

點會呢
唔好唔記得我係小特工

跳躍好比輕的風

係啦
淫0小特工呀

係咪個腦有缺陷先會記憶力奇差

咁我一定有

點並法

暫時未識人比我嚴重

乜鳩都唔記得
岩岩就唔記得拎重要野

我成日都要去入票

我order晒比intern做

下次寫低

老屎忽…

我份內事黎既
我份工就係送信 入票 郵局繳費 reception 桌下秘書

試過寫上手都係冇為意

桌下秘書 手口天使

其實我想入 可以行出行入hea晒啲時間

平時做野易唔易集中 份人唔易專心？

adhd

笑死

並

咁應該係會易唔記得野 寫低落紙再放係當眼位啦

Me?

我呀

又唔係未試過。。。

識條仔 叫佢提你

好青春
我老喇

人地拍緊拖架啦

有時都會唔記得嘢

佢已經能力範圍內嘅都做到了
但冇理由咩都要人記

特登請假
明明我可以返上晝

屌我日日都有野唔記得

係咩 無咩留意
但都可以再識

老餅

係咁架喇 一個人做幾個人既事
返工同拍拖都係要咁

真係唔記得Reg day係咩感覺

咁樣咪姐係free ride自己生活

乜d女一個lunch剩係食個橙就可以撐一日咖啦 點解仲未暈

哈

煙黎？

係將自己既生活同人分享姐

我半粒車厘茄都得啦 班死肥婆

一個橙
咁豬
咁大食

想屌爆你

講過要算數

花生：
急不及待

想笑死我？

On99
橙咁多果糖，咪又係會＂肥＂
淨菜淨雞胸仲好啦

我會咁叫ga

定係想講紅豆冰

收聲啦肥仔

You 又 bully me la

叫乜

乜我又bully you呀？

春

你得半粒就唔好出聲啦

真係好funny

屍交

我識有件又係咁

送唔送埋自己上門

唔抵得呀

試下寫係塊面到

sor lor

錫

好彩返工未試過出大獲野
最多都係自己出錢搞掂返算。。。

應該會唔記得寫

自己出錢

咁冇計啦

賣錯價錢頭自己填數

成日唔記得咁貼到賣身都唔夠貼啦

最嚴重個次都係200幾蚊姐

我都唔明點解坐成日冷氣d人一件勁薄t都可以唔凍

3分

佢是一個西伯利亞人

蝦蝦蝦

麻麻喎

姐係紅萬d fd?

等包養算啦

佢唔中意姐

口味獨特

我應該就係個d無腦後宮女主

我幫到手

賣咩？

高竇貓

女人野

冇咩誘因可以接受到比人包

mumumumumum

行開啦

高汁通常揀高汁

點解d鴨唔可以好似你咁
賣野賣平左

見您唔多掂咪收應平d囉

海堂0好過佢好多啦

就係冇收平

d女人入來有冇話 dd你好qq a

好過左定右？

等富婆包

應乜嘢呀 打多咗呀

周不時

left 4 sure

做寵物

woo